小妹想出pool

想出pool可以點？異性緣又極低

收皮啦 除咗P牌先講嘢啦

教會

可以考慮我

想下好啦

照鏡未

揀我揀我

著少d去老蘭

Gay

切左條野再講

我對屎忽冇興趣

我呢啲都想出pool, 可惜身邊沒有任何女生朋友（除咗老母）

有方法嘅，多啲同男生玩下遊戲